起身痾夜尿 你問我答(2)

痾完好暢快

要小心腎臟健康

痾得舒唔舒𣈱

屙嗰陣有無打尿震

好大篤 無lag機

咁又無

🤪

屋企廚房幾大

嗨

我忍到朝早先屙

驚尿杘

痾個尿都比人負皮